巴打們平時係屋企點柯尿

企
坐
今日我同同學講我係屋企坐係到柯尿 個個都笑我

企係到
利申絲打

倒立

顛